美國會將確認選舉結果 華盛頓市長要求國民警衛軍戒備

美國國會參眾兩院將於星期三召開聯席會議，點算並確認去年大選中，各州的選舉人票結果，多名共和黨議員表明，將會挑戰點票結果，首都華盛頓亦預計有成千上萬的總統特朗普支持者，參與集會，特朗普透過，他會出席其中一場活動。

華盛頓市長鮑澤要求國民警衛隊出動，應對可能出現的衝突。鮑澤發表聲明，要求居民避開抗議活動，避免進入市中心，與尋求對抗的示威者接觸。

又話內戰
之前愛侵力講到係威係勢

好想睇內戰 紅州民兵蒲頭

內戰了

支持內戰！

啲人去果度會帶槍
就睇下示威者衝入國會你警衛軍敢唔敢開槍
邊個開槍就射到你變蜜蜂竇
香港衝入立法會都無人敢阻呀

BLM & antifa 都未出到國民警衛軍
憑咩要聽你？

共和川普，缺一不可！
為了未來，華盛頓要人！

侵：想偷我雞？問過美國人未？

內戰

內戰刻不容緩！

終局之戰

頂住呀Trump！

真係有100萬-150萬美國人

仲要咁多紅州民兵

成個白宮可以重演當年加拿大咁

Proud Boys

民主最後一道防線
推返敵國滲透

蕭生又win

美國人民再唔反抗
就會比左膠食住一世

如果美國人咁都唔反抗真係睇唔起佢地

冇所謂嘅
佢地最多比左膠食住一世

Awomen

今次睇下佢哋國民對民主的價值觀高唔高得過人民幣

會唔會係調返轉

BLM放火打劫都唔出國民警衛
依家都未到集會個日，已經講明要出
果然玩針對 成個香港政府咁

美國有啲地方有禁槍令

等睇又用返對香港個招, 一班左膠出黎話失民心阻住晒

不可能
你一萬幾千人點頂包圍國會咁多人
我敢講警察無人敢開槍
對方都有同等武力
人數多你過百倍
除非你唔想番屋企囉
為左拜登死

已經講明帶槍去
你睇下條人龍車隊先
根本就係一支軍隊咁
差佬黎都無用

講咩都假

有槍有炮先係大哂

加拿大？

內唔內戰
今次中國都係最大贏家

美股free fall

國民警衛軍同邊個部門要求呀？拜登定特朗普？國防部長？

ws個市長印象中都係dem黎

加拿大發生咩事？

更壞嘅係，美國唔洗旨意有任何傳統價值，最後只會變成社會主義國家

先前先話要封曬全市啲旅館

響班愛侵力話槍權萬能打內戰又盛之前
要提醒番佢哋國民警衛軍係有裝甲師同空軍的

Lm

講到2024啱啱好可以再選過

美國國會係國家象徵，有人衝實會開槍

DC national guard先得三幾千人

特色社會主義

有乜唔緊要，係邊個部門揸Fit先係重點嘛

愛侵力又打飛機

支那真係好癲, 唔洗花一兵一卒就玩殘美帝

未必完全關支那事

左膠呢個邪惡物種不嬲都有

個市長濕鳩到又叫啲酒店唔好開，用盡方法減少示威人數

就係驚佢唔出，
唔係浸浸邊可以名正言順動用軍隊捉人！

英雄內戰

內戰啦
最好全國分裂50個州
全國大混戰都好
都唔好畀敗燈上台
如果唔係中共會統治美國

美國好多痴線佬, 極右話唔定真係會做野

美國內戰！！核平華盛頓 ！

呢個都市傳說今年終於可以驗証.
每年死3萬幾人因為槍擊案, 而家証明啲人拎槍保家衛國定只係cosplay.

1月6日 計埋香港時區再 -13小時
如果一整日都冇新進展 就等於真正玩完

反左膠反到成個國家內戰
呢啲先叫邪惡

打柒左膠刻不容緩

Proud Boy leader 一落機俾人拉咗

美共式秋後算賬，之前燒過BLM旗，遊行日拉人

藍州呀侵話出軍隊鎮壓BLM就獨裁
自己出國民警衛軍鎮壓侵粉就得

唔好本末倒置

就係過份縱容的邪惡左膠先至會搞到內戰

左膠根本等於共產黨唔反點得

邪惡左膠唔消滅佢哋成個國家玩完㗎啦

1814加拿大英軍火燒白宮

唯一一個攻陷過白宮的軍隊

中共延續當年KGB由內部破壞一個國家嘅戰術，詳情睇高學歷廢青之前提及過嘅post

我支持侵, 但從來都唔信佢可以翻盤
因為呢個世界無英雄, 亦都無咁多正義
只有錢
反共令wall street 搵少左錢, 侵就會比佢地反對

長毛都係左膠喎。

反

TrumpTrump

無話咩邪唔邪惡既
呢個世界物極必反
班左膠當道咁多年玩到咁盡
被人反撲係必然既事

好心就唔好咁多性幻想啦

選唔贏
就打內戰

左膠講兩句
有時真係覺得要死下人先得

啱喇，行呢條路就啱喇！所有野都係要迫出黎既！

咁樣會唔會激發更多人出嚟

其實唔關揾小左事
班友咁識計數唔係侵咁搞一搞
佢地玩多十年都未必挾到支那開放多d金融同互聯網市場
問題只係岀於佢地左右唔到侵既決定
侵做決定更加唔會考慮到佢地另佢地覺得無保障
所以先要換個傀儡上去修正套系統

侵在喬治亞洲演講拉票後又跳侵侵舞喇

Trump dance

Y~MCA

民主國家啲警察同國衞軍應該唔敢亂來，民意喎

老老實實如果支那花幾萬億認真建立好自己套憲政系統
而唔係攪大外宣
肯定好過而家乜嘢都用錢收賣

問題未攪已經一堆人喺度諗住玩爛佢

有牌照嘅可以帶

好多like

今次就係輸網絡戰，中共就係要內戰，依家經濟個啲協議提都冇提過，無晒聲氣

唔撚明啲人點解咁想美國內戰
好似可以搞死拜登咁
邊個輸就唔知 反正贏嘅一定係中共

全世界好應打多次仗

內戰係最後choice，依家唔知仲有咩方法work，一係軍事，國會都唔知搞成點

愛侵力就好似香港啲和理非咁
喺街得把口嗌黑警死全家
然後俾狗逐個扑逐個捉

人地對家知道係end game乜都出齊 槍都開埋
但愛侵力剩係識喺度做吓啲小丑戲

如果入面國會爛鳩哂，出面一班人反對現有議會
除咗break the rule重新建立憲政

只要聽日夠人
侵做乜都得

如果唔係侵侵
十年後中共已經統治全球
全球都係因為侵侵先知道中共邪惡再反佢
本身奶到雪雪聲

美國係憲政民主國家
唔係你想像嘅街頭流氓政治呀

侵喺武肺之前重奶習奶到雪雪聲呀

美國又然, 內戰邊個最驚, 無錯就係中共, 中共咩都驚

因為中共好驚美國內戰

邊個違憲在先呢？
如果國會代表唔到人民
個國會仲有咩用？

有冇聽過一日戰爭

連登把口就係截決.
美國啲法院應該執晒佢晒米飯.
連trump任命既法官都唔識判案. 以後有咩問連登就得.

都咁多年，唔差在

咁你條傻閪五毛想點呀

連登仔就係法庭
twitter fake news就係證據

依家對家唔守憲法

疫情比世界睇到中共

華盛頓要有牌先俾帶，不過我見白宮外嘅(守誓者)班傻佬行過禁携槍個路牌都拍下佢，都唔知有冇牌嘅

咁就唔需要同佢哋講憲法啦

川你老母

但之後奶得仲勁 即刻瞞住美國簽中歐貿易協議
瑞士公投已否決制裁中共瑞銀資產

瑞士班撚樣

收皮啦有哂片趕哂監票人員走
喺檯底拎幾箱拜登假票出嚟點
之後法庭唔受理

人民唔踢個法官走仲可以做乜，fake你老母news咩

原來美國三權分立民主制度係咁廢.
好彩香港無跟.

之前已經打緊貿易戰
正正因為貿易戰先睇出中共本質

習大大

你收皮啦
貪污就係萬惡之元，民主漏洞
事實都證明美國貪污一樣咁勁

根本唔係三權分立問題，而係連美國都做唔到堵截貪污

TEAM TRUMP

瑞士已經係中華人民共和國一部份

紐約已放生三大中國電訊商股票除牌的安排

果然有拜登不一樣

連登左膠登粉講吓兩句啦

係架，已經違憲，侵好似話會唔走

想睇愛侵力幾時瞓醒